[求助][JJ插沙］屋企道門開唔到，我趕住攞行李證件上機

有無Ching有辦法

圖都冇

爆門